我地呢場仗贏硬！

呢警察都幫手掉磚放火，我地點會有得輸？

留守示威者只有幾十人，警方卧底已經有十幾人，有男有女，大部分是強健的男性，難道警方真係冇煽動或做過任何非法行為？

佢想今次嚇走晒啲人
北角打記者想搞散記者
和理非遊行捉人=搞散和理非
扮前線捉勇武=搞散勇武
大家應承我
無論點都唔可以放棄

比警犬爆眼既女手足好慘